消息指，琴日噴血個義士已經救唔返，真定假？

推

可唔可以唔好亂出POST

source?

你老尾你個消息邊度黎又唔講

消息指你老母依家比10000個黑警輪姦緊呀, 消息消息

消息消息 你有冇消息來源啊

所以我咪上黎問囉

dllm 會員編號千幾都派膠摟block

問你老母 冇根冇據
乜撚野消息 拎出黎

吉人天相

YOU
ARE
FAKE
NEWS

屌你老母

亂放料有時會有反效果

有無關於佢既新聞？ 任何後續都無，好令人擔心

10蚊買個app交快開ac姐

有準確資料先再講啦

唔肯定既 唔好問 自己查證 查到 先出po

放夠流料未呀屌你老母